申請汽車遊行有冇得諗？

冇得賴防疫，

民建聯啱啱6月先搞完

民建聯發起汽車遊行 促政府盡快撤銷青嶼幹線收費https://www.hk01.com/article/488771

南韓嚟緊都會有

諗得過，低風險，有畫面

可以

黑警話你危險駕駛,勾你車,送多張599G

咩都試下，最緊要有人搞

支持

只要人人cut線就有排塞

所以咩都唔洗做
嗌下都分裂國家
你記得唔好出聲

幫推

講個風險俾樓主知啫
佢話無得賴防疫嘛

唔係你做既野有風險
反政府就係風險

是但啦，做咩都唔反對，自己小心啦

push

機會大過一般遊行
親中派都有搞
冇得話咁防唔到疫